每番一份新工 / 學一樣新事物都remind 番自己係一個弱智嘅事實

咁樣會令自己好受啲

如果一直凝住自己係弱智乜都學唔到做唔到，只會係惡性循環

睇你點睇架姐
stay hungry stay foolish

千祈唔好懶醒
有野唔明唔確定就問
跟足指示做最多都係做得慢

冇懷疑過呀，標題咪寫咗

同意 咁先唔會太大挫敗感

會 返工本會就係一件弱智既事

agger 所以你好聰明